<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="easy_questions">
        <item>Уметь говорить на всех языках мира, или уметь разговаривать с животными?</item>
        <item>Иметь способность перематывать жизнь назад или ставить её на паузу?</item>
        <item>Отказаться от соли или отказаться от сахара?</item>
        <item>Иметь способность читать чужие мысли или летать?</item>
        <item>Родиться с хоботом слона или с длинной шеей жирафа?</item>
        <item>Быть сильно волосатым или абсолютно лысым?</item>
        <item>Вы бы отказались от сыра или шоколада?</item>
        <item>Знать на среднем уровне английский или в совершенстве китайский?</item>
        <item>Побриться налысо или покрасить волосы в салатовый цвет?</item>
        <item>Попить чай в шикарном ресторане или до отвала наесться в столовке?</item>
        <item>Работать только в женском коллективе всю жизнь или всю жизнь одному?</item>
        <item>Убить муху или муравья?</item>
        <item>Работать на работе с высокой зарплатой и не успевать заниматься хобби или зарабатывать хобби копейки?</item>
        <item>Никогда ни с кем не переписываться или не иметь возможность позвонить человеку?</item>
        <item>Отказаться от буквы A или "O при написании?</item>
        <item>Назвать своего ребенка по имени первой любви, при условии, что твой партнер знает об этом или партнера называть по имени своей первой любви?</item>
        <item> Быть злым и одиноким или добрым, но которым постоянно пользуются?</item>
        <item>Отказаться от использования компьютера или телефона?</item>
        <item>Взять старомодное имя или ужасную фамилию?</item>
        <item>Жить во время Первой мировой войны или Второй мировой войны?</item>
        <item>Быть сильным, но трусливым или слабым, но безрассудно смелым?</item>
        <item>Заниматься только экстремальными видами спорта или не заниматься спортом вообще?</item>
        <item>Никогда не есть сладкое или не есть соленое?</item>
        <item>Погулять по Европе или полежать возле моря в Тайланде?</item>
    </string-array>

    <string-array name="normal_questions">
        <item>Испытывать постоянную боль или невыносимый зуд?</item>
        <item>Умереть, сгорев в огне или замерзнуть до смерти?</item>
        <item>Подтираться наждачной бумагой или использовать уксус вместо глазных капель?</item>
        <item>Чтобы никто не пришел на вашу свадьбу или никто не явился на ваши похороны?</item>
        <item>Отказаться VK или отказаться от YouTube?</item>
        <item>Съесть козюльку друга или ушную серу своей бабушки?</item>
        <item>Облизать шерсть уличной собаки и засунуть палец в жопу домашнему коту?</item>
        <item>Прийти на работу в трусах или заняться сексом при родителях?</item>
        <item>Пройтись голым ночью по центру Бангкока или проваляться день вонючим бомжом?</item>
        <item>Заметно почесать между ног на совещании или пукнуть в лифте с с сослуживцами?</item>
        <item>Сказать начальнику "Эй ты" или девушке "Ты бл*дь"?</item>
        <item>Лишится большого пальца на ноге или родиться с родимым пятном на половину лица?</item>
        <item>Одеть футболку с изображением пениса или с изображением вагины?</item>
        <item>Ходить всю жизнь без трусов или всю жизнь в одних и тех же?</item>
        <item>Съесть живого африканского таракана или остаться на час с питоном в клетке?</item>
        <item>Воспитывать ребенка от предыдущего брака супруга или взять ребенка из приюта?</item>
        <item>Всю жизнь без оргазма или вкусной еды?</item>
        <item>Выпить залпом 2 литра воды или пробыть в остывшей ванне 5 часов?</item>
        <item>Спать по 20 часов в день или всю жизнь не спать, но постоянно хотеть?</item>
        <item>Обвинить невиновного человека в краже или врать ребенку до конца жизни что Санта Клаус существует?</item>
        <item>Сказать родному ребенку, что он приемный или врать всю жизнь, что приемный ребенок родной?</item>
        <item>Пить только чистую водку или вообще никогда не пить?</item>
        <item>Иметь абсолютно плоскую грудь или грудь 5го размера?</item>
        <item>Стать проктологом или патологоанатомом?</item>
        <item>Никогда больше не сидеть или не лежать?</item>
        <item>Пережить голод неделю или бессоницу месяц?</item>
        <item>Отдать своего ребенка в другую семью или никогда не иметь своего собственного ребенка?</item>
        <item>Носить всю жизнь только черную одежду или каждый раз одежду всех цветов радуги?</item>
        <item>Умереть после 35 счастливым человеком или в 80 несчастным?</item>
    </string-array>

    <string-array name="hard_questions">
        <item>Переспать с бомжихой или съесть отрыжку друга?</item>
        <item>Выпить из лужи или шлепнуть по попе мужика в баре?</item>
        <item>Иметь член 35 см или иметь член 7см?</item>
        <item>Выпить залпом бутылку водки или спеть "Зайка моя" в магазине?</item>
        <item>Съесть муху или пойти на работу в домашних тапочках?</item>
        <item>Переспать с хламидиозной проституткой без презерватива или дать красивому парню сделать тебе минет?</item>
        <item>На один день стать человеком другого пола или на один день стать собакой?</item>
        <item>Провести ночь в заброшенной психиатрической больнице или провести ночь в гей-клубе?</item>
        <item>Загорать на общественном пляже час полностью голым или вылить себе на голову бутылку молока в магазине?</item>
        <item>Отрубить себе руку или отрубить себе член?</item>
        <item>Признаться в любви кондуктору или облизнуть пол в подъезде?</item>
        <item>Затолкать автору в жопу бензопилу или вентилятор?</item>
        <item>Съесть стакан соды и запить уксусом или съесть пачку ментоса и запить колой?</item>
        <item>Описаться публично или обделаться в туалете и потратить 3 часа на то, чтобы отмыться?</item>
        <item>Покакать в гипермаркете незаметно от людей или прилюдно пописать на улице?</item>
        <item>Поставить на рабочем столе заставку из гей-порно или признаться десантнику, что заднеприводный?</item>
        <item>Снять видео как ты какаешь и отправить первой любви или снять видео как ты мастурбируешь и отправить (бывшему) классному руководителю?</item>
        <item>Пинуть амбала в баре и попытаться убежить или прелюдно плюнуть незнакомой девушке в лицо?</item>
        <item>Прижечь сигарету о свой лоб или до конца жизни пользоваться Internet Explorer?</item>
        <item>Трахнуть уродливую женщину или дать в рот самому красивому парню?</item>
        <item>Помастурбировать при коллегах или сесть на дилдо в доме престарелых?</item>
        <item>Подставить начальника и занять его место или никогда не подняться по карьерной лестнице?</item>
        <item>Съесть какашку птички или искупать в чане с гавном слона?</item>
        <item>Иметь возможность мыться только раз в месяц или всю жизнь справлять нужду в ведро?</item>
        <item>Никогда не любить или никогда не испытывать оргазм?</item>
        <item>Испытывать непроизвольные оргазмы в неожиданных местах или пукать 6 раз в день, но в определенное время?</item>
        <item>Иметь толстый член, но короткий или длинный, но очень тонкий?</item>
        <item>Переспать с 10 людьми за вечер или с одним всю свою жизнь?</item>
        <item>Не ходить в туалет по-большому неделю или сесть на обоссаный ободок унитаза?</item>
        <item>Иметь обе руки левые или всего одну ногу?</item>
        <item>Иметь очень прыщавое лицо или тело в язвах?</item>
    </string-array>
</resources>